Tokyo GhoulRE: 東京喰種RE:東京食屍鬼RE:175 中文 虫之王 集中討論

推返呢邊sor

bbq結局ready

唔好開心得咁早...

FF

冇所謂啦，我見你未開先開。

干支個頭究竟喺邊度爆出嚟架？

泉姐咁都出得返黎

今集最開心係納基冇死到

納基仲未死？

大哥

無啦啦復活或醫好 咁當初佢地既死仲有咩意思？

冇講明死(好似係)

火影忍者

死左既角色有90%機會復活\ /

第幾次重大發表

梟把野勁到

獨眼食屍鬼應該全部有不死屬性

有馬讓賽...

我諗凛央都差唔多出場

直接係樓主個post放link 好撚惡

陣間蘿瑪又出返黎
笑住咁話 贏到最後既係小丑

我bb未死

睇完今集我覺得無左個頭都係好小事
佢無死都唔出奇

老實講，
泉姐返生仲算勉強解釋到(無左半個身可以半日就生返出黎)
納基未死得先至係出奇

唔差在下集多多良同鯱都出返黎

納基?

鯱應該真係未死

但係黑狗同魔猿就死到俾人改造成人型庫因克

法寺有馬黑磐筱原

之後西尾條女識還原 又唔使死

泉姐

暫時復活果堆都係喰種 葉同松前應該都未死

獨眼

傑克

the fuck????

仲叫準特等 屌你

喰種的本體喺赫包度唔係個頭度
之前泉姐因為被神父的十字架赫子控制住唔畀佢個頭再生番出嚟
而家神父死咗 泉姐個頭就可以生番出嚟
令泉姐有返自我意識

其實正常食屍鬼爆頭都係會死嘅
只係泉姐太op

其實有冇人記得一開始金木用刀係捅唔到自己
諗起叔叔用燈柱插唄

兩把應該唔同?
有馬果把已經爛左
而把佢話係一直吸血到現在既劍

全世界都復活，有馬麵出埋黎一齊bbq啦

變左赫者防禦力歸0好似係

呢個設定一早收左皮啦 徒手都殺到

舊多身後似係道門打開緊 中間就係龍利世

爛左都可以整返好 田中丸把野第一部比金木斬開幾件咪一樣整得返 不過我覺得應該係整左2把

同埋芥子可唔可以掙氣d 獲獲威得一陣就比人收皮 今集把梟好似比泉姐打斷埋
仲話自己訓練過有馬

呢幾期有d位真係....

呢把應該係店長黎

店長咪梟囉

仍然睇唔明啲打鬥

希望今次可以睇到泉姐同店長飲咖啡個畫面

今集芥子既實力終於正常返啲 一條友抽贏曬鈴屋班加qs班

但泉姐又秒殺到芥子 但黑金木已經夠抽贏泉姐 但白金木又輸比什造加條o靚 但芥子又抽贏鈴屋班加qs班 但泉姐又秒…

喰種實力悖論

佢換左梟先勁返d咋 同埋什造擋完泉姐招大技已經死死下

泉姐

店長有冇機出埋黎一家團聚呢

叶果陣嘅再生能力只係接泉姐比左一件骨佢就咁過份
泉姐本體點會差
係估唔到誇張到無左個頭都可以再生

然後唔好話我話
音樂盒會係廢案係因為有少部份部喰種拎返自我意識

距離BBQ仲差少少，回復正常嘅凜央同店長場外STANDBY緊

泉姐帶領青銅繼續虐殺全人類，左膠鍵木回歸ccg叫口號，舊多帶住條龍同小丑周圍鳩人。
唔該作者比返正常版東京喰種我睇！

金木贏泉都講得出
明明泉同有馬讓賽放水都叫金木贏
重睇啦

辣基同我艾特啊

艾特就擺明廢事比人圍走啦

金木贏到果d 手指都數得晒
壁虎 尾錦咁果班

宜家加多個舊多

舊多除左贏過泉姐仲贏過邊個

有馬嗰場算贏啦，起碼金木可以做到致命一擊，只係自己停手

金木當時根本唔會輸 hp當時回得快過有馬砍佢 有一頁講佢唔知再生左幾多百次

完全睇唔明今集畫緊啲乜 啲對白好地地俾啲抽象畫破壞晒

已經唔記得納基幾時死過

魔猿俾人穢土轉生之後都係無得表演下

結論依然係: 套野就快完

當年店長係俾有馬斬斷雙臂，所以係有兩把

D分鏡超垃圾都算，無限復活都算，今集如果無芳村兩個字我真係唔知發生緊咩事，嚴重面盲

反轉睇

有乜撚野

金木因為冇食野太耐 連舊多都睇得出金木係強弩之末
加上不殺原則 阿原捨身掩護鈴屋 先輸比鈴屋班

泉姐呢下偷襲唔叫秒殺芥子啦 兩個都冇正面對決

什造件甲好大負擔,你見之前最後打店長果陣佢師父果個阿叔着撚到噴血就知

金木恢復記憶之後泉姐邊有讓賽 佢就係要睇下金木既實力係咪真係咁強 廢過佢咁泉姐自己做王都得啦

同樣有馬開頭放水唔殺金木因為佢睇得出金木係尋死 金木變白髮之後有求生意志有馬一樣冇放水
但金木抽得贏有馬你可以話唔係金木強啲 佢只係用計陰到盲眼有馬但都叫抽得贏

兩條友都係想證明金木強過有馬有足夠能力做王 做鳩要放水

偷鳩隻手都叫秒

泉姐驚比人圍
玫瑰戰落場打既特等得一個宇井 泉姐上季尾一個打撚曬連宇井在內成班ccg 冇有馬冇人夠佢打 佢驚比邊個圍
泉姐證明到金木真係有料做王咪走囉留係度做乜

無玩啦
由有馬死前都未撚認真過
你下下用金木精神狀態黎逃避 咁無意義架喎
咁輸果班我又話一時大意囉 係味又唔計數？

乜撚野用金木精神狀態逃避你有冇真係睇過人地啲對白

有馬性格會唔認真？成套最撚認真係佢
打鬥過程中 有馬肯定冇放水
純粹係打到金木訓低唔尾刀

有馬下集應該都有份出場

舊多後面似唔似利世個樣？

玩啲咁嘅嘢

個個都復活到 有馬實有既

家下復左活嘅得食屍鬼

霧島新肯出返黎未

Re有馬同金木個場當係平手算啦
金木都話有馬就算用把爛嘢都好有戰鬥力
再打落去都唔知邊個贏

最尾仲出口術話你依啲攻擊已經對我冇用
有馬又真係比佢拋到
覺得自己冇辦法打贏佢
然後就自殺

睇喰種執著實力既不如返去睇超人打怪獸啦

還掂2邊都唔會殺對方 果場再打落去都無咩意思

希望堆角色復活唔係用黎比龍利世試刀

應該同店長一樣抽赫包抽到半死

ccg加食屎仔方咁多外掛仲驚咩

單論監獄戰 金木係贏有馬
全盛金木對單眼年老有馬有咁既結果好合理
講係咁講 兩個其實五五波 或者金木稍佔上風 但唔係游刃有餘
繼續打落去有馬一樣輸 金木無限再生
有馬把爛鬼梟已經擋唔到金木9fing一擊 又冇埋遠攻 應該唔夠殺傷力可以斬得快過金木再生速度
如果再打多場 有馬唔會再比假聲fake到
或者將梟換做Ixa+鳴神玩拉打可能就會係有馬贏

其實呢套野實力唔會好似龍珠咁絕對
唔洗太計較

但係佢有D位真係幫唔落 小丑第一部鋪到依家以為有咩陰謀 點知只係想搞基同家庭糾紛
嘉納又一個唔該自殺死埋唔知想點

話時話 係咪仲有不知未出返黎

agger 小丑同v呢班人實力同劇情不相符 搞到故事某啲部分好牽強

有馬好似本身都係就死wo
左眼都睇唔到
金木下下打弱點 + 再生速度快過有馬攻擊
打埋有馬武器
無力化埋有馬
有馬又點放水

全盛有馬金木玩撚毛都唔掂啦

金木抽贏有馬根本事實黎 成日都有人講有馬放水
有馬自己都講佢放過金木係因為金木一心求死 仲叫金木認真啲
但金木個陣既實力始終超越唔到有馬 佢只係用計恰鳩盲眼既有馬
單講肉搏唔靠智取未必打得贏有馬 同四方打贏唄一樣道理

剩係靠武力金木係贏唔到老年有馬 你可以話金木下下對住有馬弱點黎打先贏
但係計謀都係實力既一種

的確有馬唔係用計謀黎打架既人 純粹既單刀直入用技術輾壓
但有馬亦唔會中同一招兩次
所以我話首戰係金木贏 不過之後既戰鬥 未必金木贏

所以打落去唔會分到勝負
或者一係有馬體力不繼, 一係金木復原能力玩完

最尾芥子句 和二福的報告不一樣
睇黎舊多過左v一棟 雖然本身都係互相利用關係

得P7芥子每講一次野都有啲類似擬聲詞嘅野
會唔會有特別意思

應該係P6先岩 問丸手果頁

覺得艾特生返個頭出黎有問題既人係咪唔記得咗葉同野呂

駁番個頭同生番出黎完全係兩回事...

有冇人有玩隻手機驚

而家金木連舊多都打得贏
應該無人夠佢揪喇掛

利世
其實有馬死左之後最好抽應該都係金木 但只限於隻抽 一打二就收皮

以為自己睇緊亞人

仲有 冇左咁耐都生得返

艾特下中指好大怨氣 諗起飛輪少年

明明死咗可以唔洗再打打殺殺 無啦啦俾人拎返出嚟復活
個中指係俾作者㗎

勁就唔一定會贏既

艾特果時重傷，左膠金木又見死不夠，艾特果時有冇真正死到真係疑問，好想艾特出黎屌打返金木，重掌青銅

不知會唔會出返黎

屌你西瓜
魔猿同黑狗俾人玩屍真係睇到好撚嬲

其實唔太明黑狗馬騮果part
佢地唔係有自己意識幫金木咩？
即係佢哋係鬼？

死左之後俾人控制意識

金木果陣唔帶走泉姐真係抵屌，搵個零番隊抬佢有幾難

不過泉姐真係好好丁 打返個丁先

3話後完結

下屌啊？ 唔撚係掛
係咪仲有rere
收得咁撚快 乜撚都未講

應該真係完 姐係一集咁上下就打完利世
唔知會唔會講埋不知條屍連埋佢個妹仲有霧島新佢地點

英 唄 不知 果d仲有咁多野未講

如果真係完就爛爛地尾...

都話佢要完架啦屌你老尾,
最近呢幾話個節奏根本係完結既節奏,
個個都詐屍還魂,
睇怕都大團圓結局

或者只係死金木

直頭係爛尾........

但呢本野銷量唔係幾好咩
無啦啦趕收工搞乜春

唉屌 咪撚真係完
等我仲改埋名我佢變神作

可以連利世都唔洗打 傾2句就互相理解大團圓結局

等佢變*

成套野最吸引就係呢條臭西
咪撚咁快完啊

仲有金木老豆

落注西瓜唔會寫爛尾野

$1

到結局
金木都仲未試過以完整嘅赫者形態出場

人棍戰唔算咩

果個應該係半赫 赫者全身都係甲

睇完動畫走左去睇漫畫
都幾撚痴線
集集打交咁制
金木小天使
今次可唔可以型番次

其實好多伏筆都收得7788

小丑最後BOSS又打埋

GGC同食屎鬼又聯埋手

格硬又作1個BOSS級反派出黎咪又變死神

不過我想佢講多D利世

咁講都岩既 但屌佢d打鬥得半集就打死d boss好on9
比多23集收得靚靚咪仲好
3集講到d乜野

不知係條屍比人偷左
有無記錯

可能出外傳呢

不過我都想睇佢 打完BOSS點解決
食屎鬼始終要食人既問題

果陣會預佢條屍比人控制同瓜江打多場先收皮

176 情報圖有了

就係上禮拜睇完黑狗魔猿更加覺得會咁樣發展

一陣真係東京大和解當全世界都和解

得返3集都幾肯定個發展會係咁 好心佢一開頭就咪講其他國家D喰種啦

和修 利世 地下王 病毒 英 仲有咩

點算 當你一集一個都唔掂

凜央算唔算

韓肉已出
有兩版黑頁

屌你老母兩版黑頁
仲求其過死神

呢2頁黑畫面仲勁過狗保同富奸

on9得返兩集點完 兩本單行本就差唔多

應該會畫下外傳補返d伏筆既

畫多幾集扑嘢

狗保WO,點勁過狗保

久保都仲要畫個一護喺角落頭

\/
RIP

仲有第二代小丑王

如果出第3部會唔會出事

唔係下話 就咁完真係算爛尾喎

點解你地會覺得無續集

好過死唔斷氣

wtf 咁快完

倒數得通常都係真點大結局

就算有都唔會係近期嘅事
而且都冇乜嘢好講

突然要完結...!?
我仲未有心理準備...

垃圾

以為仲有5 - 10集可以睇
3集 屌你咩西瓜